有無人都係從來唔記得恒生個英文名點串

明明最正路個拼音hang sang，但佢隻拼法係hang seng
永遠唔會記得係heng sang 定hang seng先岩

哦

ok

恒管仔？

恆生/恒生/桓生

用ebanking次次都用google search
廢事入錯假網

打個H字就自動load返上次個history啦，仲可以直接開埋e-banking嗰頁落個tab到，唔使再整多個windows出嚟

我記開簡稱hase 咁就無錯

一開始我都記唔到 成日串錯 都係靠呢個方法
BTW 好少人知呢個名, 同事?

記咗呢個之後 先識串

唔使咁煩，只要Address bar 最左面係綠色就係真網，代表認證過。

有冇人細個以為HSBC係 Hang Seng Back of China?

okok